轉貼: 兩熟女於香港電車激戰

白衫先刮咗花衫一巴 之後花衫失控

出手都好狼下

走開啦 大愛撚
我一定打撚到豬頭炳咁 比人

有冇人睇錯兩熱褲女

師兄 食左肉燥飯？

d廢老幾廿歲都唔化

其實咩野事? 點解個四眼仔會幫手?

四眼仔真男人，敢出聲阻止，港豬要學下

師弟 食左尷尬蘭？

白衫識玩

其實邊個刮邊個先

四眼仔ON99

白衫打人先

應該係同白衫一齊

幫住個白衫

我差啲以為白衫係四眼仔老母，咁快走出黎幫拖

打交都唔放低個袋

連登今次會企慈母定大媽個邊

四眼仔多事

條片無頭...真係唔知白衫做過咩黎

我剩係以為FB先咁多盲閪,原來連登都一鳩樣
留心D睇下其實係花衫彈白衫個女人先

屌你老母四眼睇唔清楚就咪撚做㗎倆

咪係 好似係花衫反手彈左下先

佢自稱香港C9 唔係支那大媽
係咁話 咁對香港人 你哋咁對香港人

點解唔一早落孖葉，要搞咁耐?

LM

狼既就左手唔攞袋>>雙手對單手, 左HOOK 入晒

如果四眼仔唔識白衫既話都幾撚ON9
由鳩佢地打啦 拍片都黎唔切啦 仲做正義撚勸交

花衫女人反手打左白衫女人一巴先架
好多盲撚 因間又炒曬車

講咁多做乜
拉晒兩個返差館先慢慢講
以前就話又要搵人證
而家有片為證

呢d情況緊係等佢地打完先

四眼仔都on99

白衫無事？

搵人拉走個4眼仔啦
btw 2個呀嬸手速幾高
頭2下差D睇唔到佢出手

又係呢d情況
比人打果個 反而比人捉住

因為無一個好人想落自己個孖葉係呢個肥C9道

死盲閪 花衫個女人反手打左白衫一巴先呀

死盲閪 花衫個女人反手打左白衫一巴先呀

屌你老母死傻閪 睇唔清楚就咪收撚皮啦

d人咁on9白衫打人先
之後2個打架 走去拉住人
d警狗就不嬲柒開少晒車

個4眼係仆街來

有咩可能有近果件唔拉走要拉遠個件

屌你老母死盲閪
花衫一開波反手打撚左白衫一巴先呀

不過child登仔不嬲柒開 炒晒車

屌你遠個件花衫 發晒癲葉問上身咁一秒10拳

硬係個男仔有啲hktv導火新聞線 姜文杰做記者個種feel

被人打到咁都唔放低個袋 有寶？

花衫反手煎巴白衫先 仲要有聲
係撚白衫郁手先

花衫反手撞白衫先架
之後白衫打佢一巴正一正條花衫先發癲
同埋個花衫明顯有精神問題
口講好冷靜對手仲想打人

阿嬋就阿嬋啦

熟乜鳩女

應該衝過去拎d左輪狂開槍

隻龜一野質佢個頭落去果下好撚治癒

打到白衫TERMINATOR 有金屬撞擊聲

唔知有冇乘機揸波

d警狗炒晒車

會唔會告襲警

花衫好笑
口講會冷靜，隻手又唔識收

邊只警狗 隔離post直頭有條傻閪話花衫打人先唔係事實呀

條女隻手都比人捉住
隻龜做咩出哂力筋都爆哂係咁質佢個頭
做乜鳩

兩條老餅孖四點打都唔會傷得去邊，應該靜靜地坐埋一邊食花生，四眼仔on99仲要個死人樣懶凶狠咁

有片影底比唔到假口供

隔離post條傻閪話法官講係先得架 條片影到既都唔係事實

又坦白講，個呀sir一鳩禁撚住佢個陣睇得好爽

係咁郁手
就算真係本身有道理都變無道理啦

個黑衫ON9仔聲大大

咁佢冇錯喎 法官話係先得架
你去質疑法官試下 佢屌到你暈再叫你掃街冷靜下

垃圾香港人先會好似你咁覺得打交就唔啱

我睇到係花衫細力醒左白衫一下先喎

屌你老味連登討論區拉到法官
洗唔洗等法官批准可以係到討論你先討論呀

白衫幫四眼仔出過火？

個師奶果下企起身想發難 梗係禁低佢啦

諗住係條女面前扮大俠

兩件事黎， 佢同白衫邊個郁手先已不重要， 宜家花衫係根本可以即拉佢拒捕+襲警， 係咁郁手打黑警， 俾黑警制服係應該嘅。

咁佢從現實層面講姐 你唔係唔比人咁講呀
你老母咁撚惡過共產黨呀 你唔鍾意咪唔睇唔理囉on9仔

花衫打人先又點
白衫果把根本唔構成自衞
一樣係普通襲擊
或者告晒兩個公共地方打鬥
點講都好
白衫都應該要搭返去

屌你老母啦 你地唔鐘意睇咪唔好理囉死傻閪
你老母咁撚惡過共產黨既 唔撚比我講野呀而家?
我講就唔得 要個官講先係
你地講就得 唔撚比我反駁

你老母你真係腦裝屎

唔係唔比你講 係你成日話隔離post唔知邊春個人
你咪自己嬲囉 關人閪事咩傻仔

根本兩條老野就係公共地方打鬥
只不過係花衫激動得滯比警犬禁住黎屌 唔知白衫最後有冇比人拉柒埋

我提隔離post唔撚得?
你咪唔好撚理囉屌你老母
又關你老母個臭閪事?

咪話見佢比人一鳩野禁撚低，睇得好撚爽
手多多咁以為自己邊個

屌你老母 你都弱智 晒我時間

啱呀

屌你老母又係波台

男人打就唔會埋去既
女人打交呢就可以扮下野做架兩

花衫講野有口音

係喇 留番d時間你老豆老母執骨啦

輪大米

大家請集中番屌柒個4眼ON9仔先，死狗公

仆街4眼仔
點解唔阻止出手先個位
還拖個個最後係咁俾人㩒
就係受4眼仔影響

威啦威啦 叻仔哦

+1

AGGER，中同黎，係死狗公~

救左白衫大媽可能可以執番劑

巴打識佢真人?

純睇片明顯花衫打左白衫一巴先，點解連登仔咁都睇唔到 ...當然，指片前白衫同花衫咩事無人知....

但點解個勸交四眼哥咁都要比連登批鬥，唔通想好似強國咁靜靜企一邊睇戲?

點解唔可以俾佢地隻抽呢

呢度係child登 呢位手足唔洗太過認真

我睇左好多次三秒個位花衫個下
似係手指指同角度問題
我唔認為個下打到人
有冇人有鷹眼系統

中同，唔熟既......記得好嘈，成日大叫，好造作

花師奶做乜9呀 精神有問題咁
佢都有還拖啦 唔順條氣都唔洗咁激動呀
連差佬都想打埋

00:02 好似聽到有啪一聲，似打到面

黑衫條友正屎忽鬼

球証無話睇var

白衫打完一把之後已經無出手,淨係格檔,花衫開始出拳打頭
咁都唔拉開花衫?小學雞網上鳩UP得太過份

我都覺

明明花衫話:你試下丫,點呀
呢句之前拍左白衫一下,
之後白衫還操,
花衫之後就痴撚左線
聽佢講野仲要有口音

花衫還拖打頭,一個唔好彩中左太陽穴就變單新聞咁

其實啲聲好似係花衫隻手打落條扶手柱度
就咁睇片好似真係白衫出手先

打一下就完場，割禾青？

白衫果一把如果打跌個花衫
個花衫可能跌死左先

個下反手係拍一聲 睇YouTube 的人留cm 重話白衫打人先 香港真係多盲閪

白衫你老母黎？咁嬲做乜

其實真係打落扶手度嘅聲嚟喎

通常勸交都係拉開雙方
四眼仔直頭禁低花衫
做多咗囉唔講以為你係便衣

係 佢出手時係拍扶手一下先 會聽到啪一聲
隻手指再反甩飛出去
應該係白衫打人一巴先

唉 你開大聲啲啦 loop 多幾次睇

炸兩做乜9 以為自己好正義呀

個4眼on99勸交勸到自己情緒激動
正宗幫倒忙

係囉,點解成個POST都係話花衫打人先

睇片條花衫係咁扯四眼仔件衫又伸手唔知想摸佢定點
可能四眼仔都燥燥地掛

隻警犬制服個呀姐果陣應該扯到硬哂

成個香港都痴撚線

不如你開大聲啲

因為你唔正常 好清楚係反手打左落塊面先有聲 佢拍落柱係無聲㗎 同埋個d拍一聲打面先有 打鐵柱唔係咁㗎

做乜要勸交 咪由佢打囉

原來係我唔正常
你睇緊邊條LINK?

花衫反手一巴先

你真膠定假呀。。
花衫話：你掂我呀
白衫話：你試下呀
花衫反手打落去跟住話：咁點呀

係你點呀

睇你d字幕冇一句係100%岩
你讀邊間學校

你試下呀,係花衫講喎
同埋都仲係聽到啲聲打落扶手到發出

打過人未?
打落去果下,唔中都潛意識會縮
白衫完全無縮過喎,話花衫打先即係白衫預左硬食?

咁佢講咩呀100%

唔係2個一齊拉
點解會拉一個

lm

本身花衫想郁手打白衫
但第一下比條柱格擋左
再反手唔知有冇打中
然後白衫就打左花衫一巴
正確黎講係白衫錯
但花衫又失控
警察黎到又控制唔到自己
屬於EQ極低
咁成件事 就集中左係花衫
就變左係花衫理虧
除時多埋條襲警罪

食屎啦4眼仔, 扮咩正義撚

咪係囉,不過我係盲閪,可能係我炒車啦

如果個大陸花師奶俾人拉既話
唔該幫手推到白衫師奶拉埋一份

似喇

連登球證用var分析話有就有，你唔好質疑

猶差做野唔駛你教

你可以試下咁睇
0-4~5秒左右
一開始係花衫拍條扶手柱 條柱仲識震
花: 你掂我啦
白: 呵~
花: 你試下呀
花衫又拍扶手柱 啪一聲 細心睇條扶手柱係識震既
白衫就一巴打過去

4眼仔做架兩做到自己有份開拖咁

用0.25倍速睇就清楚哂

睇多次擺明係打落扶手 白衫打人 唔明做乜要死撐花衫打人先

0.5倍最清楚

不過講真,2倍速都睇到啦
可能係我唔正常啦

咪臭係

襲警比人制伏好正常呀
白衫果個就醒
識走位
花衫果個控制唔到情緒 差佬都郁埋 唔係諗住無野呀？

警狗同話花衫打人先既都炒晒車
一地屍骸

細細個已經知男人打交 打到咁上下會收
女人打交 係狠到好似殺人咁

首先俾人打一巴，跟住想還拖仲要俾個4眼架兩捉撚住，失控都好合理

好樣的！

所以好明顯有樣嘢就係
個post開頭多人講花衫打人先,就多人跟口水話係
唔識自己判斷下
而家多返人講白衫打人先我仲唔衝出嚟攞彩?
企硬都唔會炒車先啦

成班盲撚話花衫打人先然後話人盲撚

兒登

神呀 救你賜我力量打救香港既傷殘人士 大佬呀 無論你0.25 0.5 有好個下拍一聲都係反手打落面先出 佢打鐵個下係無聲無聲呀 不過一定係我電話delay啦
重有你要點打條鐵柱先會出到個隻拍一聲呀 屌你去巴士試下啦

咁重點係 最後連差佬都郁埋
好難唔比差佬制伏
白衫都一樣閪嫁喇
不過人地醒水識走位

淨係見到警犬好廢

Facebook班撚屌仲盲，係咁話花衫反手打白衫先，我睇幾次都睇到係拍落扶手，我地child登算係咁啦

你唔洗騰喎
真係你電話delay喎
咁應該鐵柱自己識嗌嘅

大佬阿 你地盲姐 唔係襲阿嘛

好明顯花衫女人反手打中白衫先

聾

呢位巴打你係電話delay定係隻眼快咗定係隻耳慢咗?

唔講以為個師奶有槍

係
其實最閪就係條4眼仔，做架兩一係未出手就要做，一係打完先做
邊有可能岩岩打就去制止其中一方咁樣一定失控

唔好得罪女人

叫人冷靜果啲人自己都唔冷靜，想人地點冷靜，由其是啲狗，人地都話冷靜到自己，都仲要捉住人，你咁大力捉人地，人地緊係反抗㗎啦，根本成段片全部人包括啲狗都好唔冷靜，完全冇人處理到件事

其實點解啲狗次次處理依啲案都仲唔冷靜過個當事人，成場人嘅情緒都俾啲狗搞到好唔冷靜，都唔明係學堂學過啲咩，少少事都唔識冷靜處理

打拳頭交冇必要阻止啦

花師奶出手先架喎，樓主發雞盲？

班黑京重手左d

班警犬痴撚線

好多本地都有口音 圍村鄉下個啲

佢拍撚完條柱 反手一下就HI到白衫啦

點解我會以為係兩個les大戰

白衫條八婆唔係走甩左呀 四眼仔on99

無女警?

又可以上下其手

一向都係拉開唔冷靜個個

有無巴打覺得有個差佬好似游生

勸交都比人屌
我屌你老母咩

兩皮幾野一個月 你地四隻捉個女人都搞咁撚耐

咪就係，同中國接軌啦，個邊喺街打人唔會有人理，唔似得香港人咁"多事"

個呀sir好撚勇武

連登好高汁
拉四眼仔啦一於
阻住我地睇好戲

要勸交應該一早勸，唔係見人打左一野之後唔俾對方還拖，跟住個架兩仲要激動過當事人
咁樣唔會勸到交，只會令場面更失控

花衫一開始打中條柱再反手打落白3 面WOW

有無人睇完白衫女人打果一巴之後好治愈

D人當睇唔到就算 只係識負評

咩都一早勸 就無世界大戰啦
唔打交點勸交呀師父
點知果兩個阿嬸係咪真係開拖
仲有 花衫想打人先
點知佢打左落條柱到 擋左一擋
之後白衫先打佢一巴
花衫先開始出拳

花衫出拳又唔見人講

旁人:喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂

定你眼殘

你睇真d 先喇 係黃衫個女人打到白衫先

打人一巴換人地幾拳

個呀sir嚟到仲激動 咁樣唔會勸到交，只會令場面更失控

你要打左先勸一係等佢地打到咁上下先拉開(講到尾嘈交打交都係為啖氣)
你一開波就走去制止，當事人道火仲係度，係唔會有用

當然4眼仔會自我感覺良好覺得自己阻止左一場打鬥啦
利申:打交打唔少，勸交都勸唔少，好似個4眼仔咁做場面一定會失控

兩個大陸人

事實就係場面變得更失控
呢d拳頭交唔係有人報警，差佬都廢撚事理啦

四眼仔呢種明明係自己友扮架兩幫拖打法來

我建議呀sir下次帶收音機播佛經，用佛性感化佢地，令佢地唔洗咁激動，同時又可以阻止佢地打交，何樂而不為

可能真係自己友

拍柱應該係集氣唔係打人 考慮到力量控制到唔會反饋返上身 而且同第二個動作手指指係連貫

老老豆豆 四眼仔 後面係擋住花衫 算唔算非法禁固? 以保護角度 只要做到企係白衫前面做屏障就夠
其實花衫都中左幾野 而且情緒激動有需要落車吸新鮮空氣

我真係睇唔到，幾分幾秒？
不過邊個郁手先都好，如果四眼仔唔識白衫女人的話就真係on9，人地打交關你撚事咩？睇得英雄片多呀

咪就係，個呀sir嚟到唔俾佢還拖令到佢更激動，上面都有人講咗，梗係俾佢打翻幾下先拉佢，俾佢下咗道火

拍柱反手果下係導火線
你嘈到咁上下
小小身體接觸就開拖嫁啦

上面話4眼仔無問題果班自己諗下
有人打你一野，之後你想還拖點知俾個架兩捉撚住，你話你會唔會下到啖氣
(唔係幫個師奶，純粹話個4眼仔戇鳩 )

香港人厚多士，祖國人就不一樣，沒人多士

如果係兩個大隻佬 個四眼仔仲會唔會咁樣扮型

最多係旁邊喂喂喂

但如果真係唔識嘅話 條四眼龜都幾撚多餘

一開始白衫打佢一巴之前 打到柱再反彈彈到白衫面
然後四眼仔幫拖時白衫都有同黃衫講 你打到我先架
另外勸交我唔覺得on9

個師奶應該精神有問題，警犬都想郁，真係女人大哂咩

咪又得兩個大媽互抽,死得多一個就一個咪好

勸交仲要幫你下啖氣
不如四眼仔企定定比你打幾拳算

香港女人不嬲係咁
買你唔夠彊開佢波

點知差佬個八婆撩左幾下就起火

問題係黃衫唔小心彈到白衫塊面先 所以照道理都係黃衫出手先 仲有當時勸交點顧得邊個出手先然後先諗捉住邊個

大你老母個媽 師奶啊

代入落個花師奶度，諗下正常人果刻會點諗啦

唔係白衫大大力星左花衫阿嬸一下先咩，我睇到啪一聲

做咩差佬咁快就到

4眼仔點會識白衫，2條嬸嘈個陣都冇幫口/埋身現身

點解個 4 眼仔好似擺明偏幫個白衫女咁 ？

呦咁多做乜吖！

打和啦~ super!!

如果你喺現場見到個花衫鬼殺咁嘈你都可能會咁做，
同埋開頭點解會嘈都冇人知

又係個花衫女叫人打佢嘅

點解個個都話白衫打人先
明明係花衫打咗白衫一巴先架喎

好樣的你老母臭閪

去驗眼啦on9

花衫個女人係咁講 "你咁對香港人"

同埋你話打柱果野, 無人知有無揩到條白衫. 但係花衫不停話你試下, 好明顯就係白衫話會打花衫.

白衫一定唔係好野, 花衫更年期又沉唔撚住氣.

條四眼屌你老母食屎啦. 當初個位一定睇唔到有無揩中, 但係白衫咁打花衫咁大聲你都保撚住個白衫好撚鬼囉.

花衫反手拍一聲落面

白衫個頭冇郁過

拍一聲都算大聲, 咁都冇郁係咪即係個聲係打鐵囉

點放慢都見唔到隻手HI到塊面

有D人要驗下眼耳

讀者Bonnie話周三晚上9點幾，一部往上環方向的電車途經銅鑼灣時，車長因花裙女乘客用手撞到佢，要求花裙女道歉，但花裙女唔肯，車長於是唔畀佢落車，飛到下一站去到怡和街站，花裙女就大吵大鬧，車長停低電車唔開。其他乘客受影響唔妥花裙女，其中一名女乘客就同花裙女對鬧，仲刮咗花裙女一巴，之後兩女打起上嚟，其間有一對青年男女乘客分隔兩人，先刮人的女人就落咗車，花裙女就仍然喺車度好激動。

警員好快到場，花裙女仍然激動，雙手不斷伸向警員有所動作，其中一名警員不斷著她冷靜，更用手「撳住」花裙女塊面，將她整個按在座位上，該名警員好大聲咁講「你要控制自己，你再郁我就（塌）住你」，結果他真的拿出手扣，將花裙女雙手反扣，只見花裙女跪在地上，不斷哭訴「你咁樣對我，我唔要你哋咁樣對我！」Bonnie認為警員手法太粗暴，「有啲位唔需要咁，個女人都幾慘」。
惟讀者曾小姐有另一版本，佢係後面部電車乘客，原本仲有一站落車，見前面塞住就落車自己行路。佢經過前面涉事部電車時，聽乘客講係花裙女發癲，唔畀車長開車，引致其他同車乘客不滿，話佢唔可以阻住開車，成條電車路仲有後面啲車。
《蘋果》正向警方查詢事件。

爽！
最衰睇唔到條四眼仔俾c9花衫打爆缸

前傳: 車長因花裙女乘客用手撞到佢...

唔道歉唔俾落車係咩玩法

花衫都冇掂到白衫 但好明顯白衫係打左花衫囉

原來最on9嘅係車長 俾人撞到玩飛站

佢地話拍一聲係反手面,

但白衫個頭完全冇郁過 仲要佢係企緊起身冇防禦中

如果花師奶前題係講緊「你試下掂我丫？」
咁花師奶又自己反手打人...呢個邏輯有少少怪

花師奶佢一開始動作好大，好易誤會左係反手打，真係要睇多幾次同聽聲

花師奶如果比人車，車完還拖比四眼仔屌返轉頭，又真係好慘，比我都會失控，因為明明自己先係受害人

其他人：
白衫醒目
四眼on9
警察又無錯

簡單一句，先撩者抵比人打...

花衫打人? 不確定
白衫打人? 確定

仲有討論空間?

連登仔： 咩都好最仆街係個四眼仔

霸體

同我想像中嘅激戰有d唔同

佢拍落條柱度咋喎
如果白衫畀人打一定有反應
點會當下郁都冇郁下

做人失控就好蝕底

花衫後面武裝色但白衫唔多傷呢個真

還拖要用吋勁
唔可以大動作

出面咁光 真係9 點幾？

on9四眼仔阻撚住晒

白衫打人，竟然唔畀花衫還拖

【電車擂台】花裙醉婦撞人拒道歉 電車上發癲遭4警制服

已經解決

班差佬見係支那婆遲遲都唔落孖葉
如果係後生仔一早塔上車砌幾拳

樓上班傻撚話咩花衫反手打人先。
有心摑人都唔會反手細細力啦，快到睇唔到咁滯。
花衫係手指指，白衫企起身，佢就指到佢塊面，白衫就著火一野正手揪擊先令花衫失控

Bonnie認為警員手法太粗暴，「有啲位唔需要咁，個女人都幾慘」。

屌你老母咁都叫粗暴

笑死，白衫打完人一巴就閃咗去

賺晒

反手個下其實唔大力 唔郁正常 你試下反手輕輕力拍下自己塊面 個頭都唔會郁但好應聲
有無睇過的黑社會片呀 啲大佬盤人拍你塊面講 喂 靚仔

咁講佢先打柱後打面但柱呢就無可能係依d拍一聲嚟 同埋聲都係反手打面先出既

做得人條仔 正路都幫自己條女先啦下話

唔知事後有冇得通緝返條白衫呀嬸告佢毆鬥呢

盲lun

果下好明顯係打中扶手D聲黎

打咪打 外國大把street fight解決問題
打完咪握個手囉

電車係車頭落車，奇怪個花衫女點會撞到個車長，車長唔比佢落車？
但片頭一開始係個花衫女坐喺車既下層中間位置，即係個車長唔比佢落車，佢又乖乖行返去後面坐

屌你老母 勸交都要畀你起底? 你老母生花柳生傻咗你呀

四眼仔關家姐

做咩 你幫左白杉女 人地唔肯俾你出火 依家谷到成肚火呀? 勸交咁勸咩

我睇左十幾次 都係睇到花衫拍條柱再用手指指白衫
或者可能我真係盲撚

啪啪聲

前因係咩先，費事炒車

差佬咁能快就到既

港男既榜樣

唔知咩事
但車完人一巴條友
好似冇人理
仲要勁大力啪一聲

依條片多過角度討論邊個郁手先

拉埋白衫先公平喎，可能佢扯起佢把火

白衫，完。

上面話人盲撚個班
下次唔洗咁激動
邊個係盲撚 真係最後先會知架

個差佬個樣好似CACA個勾佬

咪臭係

唔知講呢句條友係咪覺得自己好眼利?

FYI

其實條白衫因咩事嘈，原本都唔關佢事
有人阻住開車咪報警等警察搞掂佢囉

睇完毒果條片花衫果個應該係支那蝗黎？

好明顯彩衫飲醉酒，我睇原本條片佢係咁撩交打先，又打柱挑釁個白衫，最後應該唔覺意hi到白衫，就俾人一巴打埋去
彩衫真係痴撚線，好似唔識痛咁

個肥佬差D比人搶槍

btw條友係未飲撚大左

花衫好慘 打就兩份 自己受晒

紅衫仔幾冷靜

屌睇完新聞覺得佢抵死

今鋪連登仔齊齊屌柒果個4眼仔多事on99咁

條片係白衫打人先
但睇新聞啦 抵俾人打架

Illaoi一打五 最後被達瑞斯Darious斷頭

睇真啲係佢作狀打條鐵然後手掌走位跣左去白衫女人塊面度, 跟住就開拖了

終於有真相,花衫真係打左白衫,俾白衫打到應一應先發爛炸

收皮啦大陸婆，打柒佢岩架啦

蘋果條車上拍既片睇到係花衫隔住條柱打到白衫,白衫先再打佢一巴開波
真係唔知盲乜撚

好撚明顯佢係白衫婆個仔啦

係花衫女人手指指, 白衫婆戇鳩鳩企起身撞到佢隻手炸

你D分析能力咁撚差唔好做人啦

唔似，老母俾人手指指咁屌，點會唔會現身中間擋住

隻手啪一聲打落人地塊面 變左對方企起身撞到手
你係咪出街踩人話人地隻腳墊住你個啲撚樣黎

有無人同我一樣睇左 熱女香港電單車

你咁撚柒出街比人打TIM啦
死毒撚 眼又盲事實又睇唔清 做狗岩啦你, 咪做人呀

鄉音？支那人？

我估企白衫後面個女人係個女 錄影緊
個4眼男拎個女人手袋咁似係個女既男朋友

四眼男人阻住曬，想睇兩邊打

淨係識人身攻擊啊？你解釋下啪一聲係邊黎先啦

差佬都幾廢 對住個大媽都要幾條友如臨大敵咁

好明顯喺花衫聊白衫先架喎
講講下花衫隻手郁嚟郁去特登聊白衫嗰個
白衫先車佢

大你老母

本身成肚火 不過你老母岩岩幫我出左thxxxxxxxxx

屌你老母拉撚左個白衫先講啦差佬，唔理邊個掂到邊個先,咁撚大巴車埋去俾著我都發癲啦，仲要俾條女同個四眼仔圍，個仆街白衫打完人就走撚左去

你又知冇撚拉到

Child登仔係咪已經無晒正常人
明顯係花衫郁手打啊蛇先拉佢啦 兩老打交呢啲就咁和解都得啦

花衫發哂癲，正常都要停止佢先，有咩事翻差館再處理，好正常，唔好話偏幫自個。

那花衣女子暴跳而起，口裏一邊發出怪叫，一邊使出六脈神劍，少商、商陽、中衝⋯⋯
一劍緊似一劍，卻見白衣女子一動不動，仿如不聞。
大理段氏憑六脈神劍威震江湖，眾人皆知其厲害，無不大驚失色。

但他們哪曉得白衣女子正是要引對方先出手，好讓自己搶占道德高地，再乘地勢之利與其周旋。
只見她以靜制動，待得劍氣及身之際，忽地躍起，左掌重重的轟在花衣女子頭上！

這招實在是太快，花衣女子來不及反應已然中招，頓時頭痛欲裂。
但她畢竟自小在鬼國長大，身經百戰，仍臨危不懼，大吼一聲，一招鯉魚打艇，翻身便上。

此時在人群中的四眼仔知剛才白衣女子的一擊乃畢生功力之所在， 見如此結實的打在花衣女頭上，她竟若無事人一般，情知白衣女子不是她的對手。再鬥下去定必血濺當場。

又見白衣女面容姣好，身材玲瓏有致，年紀雖已不輕，但仍風韻猶存，不禁扯旗。

當下激起了俠義之心，決定要救她一救。
他身法如電，搶進二人之間，花衣女想不到對方竟有同黨掠陣，暗叫不妙，立時護住要害，以防還有其他敵人偷襲。

四眼仔見機不可失，乘她分心，一招大擒拿手將她制住。
The rest is history

個女人拍柱先
facebook 有得睇
巴打絲打 果group

可能花衫精神有問題所以四眼先會禁佢

睇過麥記相撲片
呢啲玩泥沙姐

fb有第2角度既片啦,收晒班盲撚皮
白衫郁手先,花衫一直打柱炸

咁一開始個電車車長做乜行來行去？唔係駕車中？又會被人撞，撞到人地唔道歉就飛站，即係有心要全車人同個花衫女過唔去？

車長呢？去左邊呀？

利申：都係花生友！

一男一女和理非
畀人打唔還拖?
你唔截撚住郁手先嗰個?

點解唔叫兩大嬸

係咪有人炒車
真係打落條柱度

盲閪

你係咪彈同打都唔撚識分?

正確黎講篤先岩

花衫講嘢有口音就咪撚認屎認屁話自己香港人啦

公眾場所打交點撚樣和解

炒晒車 花衫女無郁手 佢打嗰吓係打扶手 係佢之後打得太狼死

有郁手，不過打唔中，差少少打中
Var

個下都唔知有無掂到，拍一聲係拍條柱黎

個4眼好似有狂燥証咁
d犬好粗魯幾個係咁砌個豹紋大媽

如果花師奶比人告，佢不妨告四眼龜非禮

李嘉誠都有啦，屌你老母。